如果德國人支持香港 中國人會唔會使用言論自由變成真Chinazi?

美國人支持香港佢地就支持911
咁德國人支持香港咪